Gereksinim Analizi:
1- Kullanılacak platform için öncelikle dil ve platform seçimi için araştırmalar yapıldı.
bu araştırmalar sonucunda c# ve sql kullanma kararı aldık.

Şifreleri tutan bir uygulama yapıyoruz.

O uygulamaya ise telefona mail yoluyla gelen kod ile giriş yapacağız.Bu sayede şifre unutma,yenileme gibi sorunlarla uğraşmak zorunda kalmayacağız.
Şifreler veritabanına kaydedilecek.
Telefona maille gelen şifre ile giriş yapılacağı için C# ile telefon ve mail haberleşmesini öğrenmemiz gerekli.
Telefona gelen kodu belirli zaman aralığında textboxta ilgili yere yazdığımızda yeni bir form açılarak giriş yapılması için timerda gerekli işlemlerin yapılması gerekiyor.
Şifrelerin veritabanına güvenli bir şekilde kaydedilmesi için RSA Affine gibi şifreleme algoritmalarına göre karşılıkları veritabanında tutulacak.
Seçtiğimiz şifreleme algoritmalarının kod karşılıklarını yazmaya başladık.

